兩男女倒臥歌連臣角墳場 送院不治 (15:23)

下午1時許，兩名男女流血倒臥於柴灣歌連臣角墳場近追遠堂地下，警方及救護接報到場，兩人昏迷，被送往東區醫院，經搶救後證實死亡，警方正就事件展開調查。

沒事兒沒事兒